估唔到台妹都係咁

點睇

如果你叫K, 可能會唔同。